-
	-
	-
	- skel to josn
		- [[渣技术科普] Q版资源及相关工具 178](https://nga.178.com/read.php?tid=38125531)
			- [Ahykal/SkelConverter](https://github.com/Ahykal/SkelConverter)
	- [[spine]] 如何查看
		- 3.8.75 学习版突然打不开了。无解。可能得用vmware了
		- ==用Live2DViewerEX查看。== 需要在Steam购买，可查看live2d和Spine(DLC)
		  id:: 659fd89a-e183-4a95-ab51-ed1e4b99984c
			- [spine模型预览 | Eikanya‘s Blog](https://eikanya.github.io/post/spine%E9%A2%84%E8%A7%88/#spine%E6%8F%90%E5%8F%96)
			- [Spine编辑器 - 使用教程 - Live2DViewerEX文档](https://live2d.pavostudio.com/doc/zh-cn/exstudio/spine-editor-tutorial/)
		- [SpineViewerWPF/README_zhTW.md at 2.4.0.0 · kiletw/SpineViewerWPF](https://github.com/kiletw/SpineViewerWPF/blob/2.4.0.0/README_zhTW.md)
			- 要求:
				- [.NET Framework 4.7.2](http://go.microsoft.com/fwlink/?linkid=863265)
				- [Microsoft XNA Framework Redistributable 4.0](https://www.microsoft.com/en-us/download/details.aspx?id=20914)
		- [Spine文件结构](https://eikanya.github.io/post/spine/) #blog
		- spine官方软件
		  collapsed:: true
			- [Skeleton Viewer](http://zh.esotericsoftware.com/spine-skeleton-viewer)
			- [Spine: 试用版下载](https://zh.esotericsoftware.com/spine-download)
				- SPINE要购买。
			- ![image.png](../assets/image_1701637323892_0.png)
				- {{embed ((6571e846-6afb-42cc-83c1-7686dab6cd3a))}}
		-
		- [Aloento/SuperSpineViewer: A tool to load and export Spine skel & 一个拿来加载与导出Spine骨骼的工具](https://github.com/Aloento/SuperSpineViewer)
	- [[spine]]  [[2023-12-04]] [[2000-1]]
		- 类似的有乱码的skel
			- [ragnarok-x/RopeClose.skel.txt at main · radenvodka/ragnarok-x](https://github.com/radenvodka/ragnarok-x/blob/main/RopeClose.skel.txt)
			- 当时看这些是干啥的来着？
		- [[Spine]]解包教程
			- [Azur Lane Crosswave 解包指南+探索历程 | Eru's Home](https://blog.sxjeru.top/post/2/)  #blog #AssetStudio #uabe #UE4
				- [sxjeru (sxjeru)](https://github.com/sxjeru)
				- [(2) sxjeru (@sxj_eru) / X](https://twitter.com/sxj_eru)
			- [[游戏攻略] [教程]如何提取公主连结游戏动画素材 178](https://nga.178.com/read.php?tid=34235326) #AssetStudio #uabe
				- [干炸里脊资源站](https://redive.estertion.win/) #blog
				- [chibi-gif 0.1.32.2](https://naganeko.pages.dev/chibi-gif/)
		-
		- PREFAB 应该不能直接导出，所以不要尝试打开？
- web
	- dragonbones
		- [DragonBones/DragonBonesJS: DragonBones TypeScript / JavaScript Runtime](https://github.com/DragonBones/DragonBonesJS)
			- [Steam 社区 :: 指南 :: Creating animations without Spine](https://steamcommunity.com/sharedfiles/filedetails/?id=2200465472)
			- [Steam コミュニティ :: ガイド :: Editing and Viewing SKEL Files Without Spine Editor](https://steamcommunity.com/sharedfiles/filedetails/?l=japanese&id=2129596601)
- 资源
	- [Nikke-db/Nikke-db.github.io](https://github.com/Nikke-db/Nikke-db.github.io)
	-
-
-